唔好講到自己好鍾意我啦

因為你根本唔係
曾經有個人話我知，對方講分手而你會留，未必代表你仲愛佢，只係你唔甘心分手由佢提出。

咁咪代表你好幼稚

我真係好鍾意

宜家長大了，經歷多了。

你肯放手未呀清

但有時
鍾意一個人係可以鍾意到冇曬自尊

依啲嘢喺自己先會知道 愛得有幾深

我鍾意你

你咁樣自己良心好過啲
咪當係咁囉
以己度人重好似好有道理

放唔到

好想屌你塊閪

認同
成日都係咁

真係
但當你見到對方口講好愛你，其實轉個頭已經食緊女，都幾好笑

真？

係有個人話好鍾意
其實唔係

你唔好再亂諗

控制唔到

你係有經期？定有巨腸？

去個旅行散下心

睇醫生已經散盡家財

我愛你

男人成日講大話

行下山都好

我係例外

會跳

傳奇 做咩突然好似看透世事咁

你靚唔靚仔？

一齊跳

前排開始咗段感情
散咗，之後好似看破紅塵咁

咁都應該真係冇幾耐之前同埋好短

幾時

同我開始

拍左個拖 好似得道昇仙

大鑊

靚同唔靚中間

同道中人啵

好似好了解我咁
好近期

now

點解咁講

圖

車你上飛鵝山

好可笑

林寶堅尼？

單車

糕糕你有無呃我

我200磅肥豬喎

我可以的

拍個拖就看破紅塵

你係唔係眼光太差

寧願在寶馬裡哭，也不在單車上笑

以為可以一路拍一路磨合
原來唔work

咁算

你搵d咩年紀 磨

小傳奇好好聽

你開親啲po我都係度 不過你成日唔記得我咋嘛

講笑
我唔貪錢

大我3年

你好識貨

咁同我開始

我記得！
但你感覺上好似知我真係啱啱分手咁

好

幾大。。。

結婚未

唔好呃我

睇你啲留言feel到你灰灰地。。之前好左一排嘅

2頭

你想搶我？

我唔講大話

我無乜唔開心
有時候覺得做人都係唔好太執著

搶唔到

你覺得 一個廿幾頭男仔會同你細水長流

咁你真係要搵個好好的男仔

pmed

點解咁諗

早排唱左比佢聽 好開心

搵雷劈你

talk to me baby

未玩夠
物質生活 富足左

寧願開開心心玩都未想同你 細水長流先啦

遲婚唔係無道理

細水長流都可以開開心心

就係現實你就唔會開心

唔一定既

電影細水長流 小說細小長流

都係比左好小你睇

現實係 結婚存錢返工
現實細水長流
係搵個人同你過 你一路都係食屎人生

有錢唔算

唔係話要細水長流呀我
我只係唔預計會講一套做一套啫
同埋無人話年紀細就唔可以細水長流，睇對象㗎啫

3p

呃我

一齊拮我？

呢首歌都係我前度介紹我聽

無喇
凡事都唔好太上心，好易受傷

尊重下我好唔好

咁你搵左啲咩對像

男人搵成熟啲 係有佢一定道理

靚仔過佢

傻狗好型

呢層你又講得岩
而家wtsapp tg hea傾就算 ，對方覆就覆唔覆就由佢

洗乜講

奇仔覆我未

好甜蜜嘅時間 好想一想hold落去

一齊拮佢

sorry

pm我未

我好耐無用tg啦

咁就好
只為我而用

唔可以流水長流啫
唔代表佢可以散前又講到好愛我，轉個頭又咁

咁你一定好有型

朋友 唔係現實的人

佢同你講咩

你信？

真，重視會自己嘅人就得
利申我無玩tg啦，我懶

tg？

我之前果個都係咁

係
小口倆子已很美
祝你哋幸福

所以咪覺得好笑

我知 上次你講過 咁難得之前add左你

自己醒啦

人生流流長總會撞到幾個人渣

但係撞多幾個冇好男仔會埋你身

你又係咪會咁對我先

假㗎
咩都假

做乜膠我

你hi下我
分享下你嘅心事
我down返啦

我會 你捨得返黎未

真係醒
唔再理

返黎啦
歸位

愛我

奇實錯誤多數係一樣

你比咩吸引下次一樣

跟住再仆街跟
跟住又話醒
但係一路唔醒

pm我
排下隊

認同
人係犯賤？

多謝 都祝你搵到你嘅幸福

多數因為自己 笨7

你可以講下 咁多個人

有咩吸引你

所以對方追返我個時 我好快就掟走佢
因為 太失望